### Watterdeep
#### Informações Gerais
##### Tags
 - #location
 - #city
 - #history_item

---
##### No Período xx (Amanhecer do Inferno)
 - {TODO} O grupo que viria ser os [[Heróis de Ampheil]] começaram aqui 
 - Casa da [[Laeral Silverhand]]

##### No Periodo yy (Anoitecer dos Deuses)
 - 

##### No Periodo de Dois Nascimentos, Uma vida  => One Shot
- 


